警察叔叔问，你还和某某某在一起吗？还是一起的咯？

我说，是的，是的，还住在一起呢。（谢谢关心，还没分手呢）

警察叔叔多管闲事，这已经是他第三次来电话问我这个事情了，想想，如果我是那个被甩的人呢？警察叔叔不是在揭人伤疤么。

警察为什么要问我感情问题，下面是事情的经过。

今天下午，我正坐着电驴，飞驰在马路非机动车道上，一个陌生座机号来电，上来第一句，周帅霸啊，我是社区警务室啊，你还住在那里吧，明年还要不要续租啊，嗯，我在这座城市借了一套房子住，已经一年半了，同时和我一块住的，还有我的室友。

警察叔叔每次问这个事，都要顺带问我，她还住不住的，我说住的，第一回第二回，我觉得这是正常的，今天是第三次了，感觉不太对，这是有点希望我换一个姑娘睡啊。

挂了电话之后，这件事就被我琢磨成了日更，写到这里来了。

警察叔叔真辛苦，还要关心我们外来务工人员的感情生活。

感谢警察叔叔。
